而他恰好是这个星球上最努力工作的间谍。 伊朗顶级间谍是现代卡尔拉，约翰·勒Carré的邪恶策划者|迈克尔·韦斯| 2014年7月2日|每日野兽 
 很少有人比奥逊·威尔斯更知道如何恐吓整个国家。 火星75年前袭击地球的时候——所有人都相信了 
 莫斯科当局声称逮捕了一名戴着假发、拿着指控信的美国间谍。 美国间谍在俄罗斯被捕? 安娜·涅姆佐夫娃2013年5月14日|DAILY BEAST 
 因此，第三次核试验将进一步惊吓紧张的盟友，并在美国人中间制造一种新的脆弱感。 奥巴马的第二任期危机|David Freedlander | 2013年1月27日|DAILY BEAST 
 从温文尔雅的杰克·瑞安到谄媚的尤金·基特里奇，都是美国下一任顶级间谍的潜在候选人。 10个虚构的中央情报局局长大卫·彼得雷乌斯的替代者|本·泰特尔鲍姆，劳拉·科拉鲁索| 2012年11月10日 
 然而，除了这个“幽灵”之外，公众的心还被涉及“南草地”的其他谣言所搅动。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 一个小点是一个微小的点，在古代，圆中的一个小点是幽灵的象征。 古英格兰哈罗德·贝利 
 这让我明白了她晚上一个人在那个鬼地方做什么。 德克萨斯州的小马骑士男孩|弗兰克吉帕钦 
 阁下，您是怎么把这个绅士的幽灵和宝藏联系起来的? 破鬼者|查尔斯·戈达德 
 我觉得这个恐怖故事里还有麦克卢尔上校不知道的，或者至少不愿承认的东西。 德克萨斯州的小马骑士男孩|弗兰克吉帕钦